「你只需擁有一層500呎嘅樓，閣下就係富豪。依家唔買，遲啲要做300呎富豪，再遲啲係100呎富豪。」

屌真係講中左

有千尺以上樓，九龍站，應該係中級富豪

還完mortgage 先叫富豪
唔係就叫500 呎債仔 當然低智業主計法mortgage 唔係銀行資產，係佢地用自己本事借番黎緊 使乜還

等睇負資產